How the iPhone changed the world in just 10 years

世界都是ifan 不服來辯

十年後既今日 SAMSUNG站在科技既尖端

指紋

***狗也不屌

Boom

冇上網offline有咩問題???

色盲？

Ching驗下眼好wo

我眼睛好好

moon色水問題出自影相部機個度好出奇?